睇完所謂國安法 真係好似睇緊小學生定班規

一間大學因為有人質疑班長係小學生
話要自己選班長 於是班長好嬲

（一）不得話換班長。以後邊個話要換班長，全部無期徙刑（終生監禁），沒收財產。

（二）大學保安以後要聽小學風紀話，大學教師校長不準駁嘴。否則立即罷免你。

（三）邊個敢出去同人講，要人幫手，就係要破壞班規，都係終生監禁。

（四）你上次阻塞學校門口，罰終生監禁。

總之你唔聽小學生班長話，就要你死。